你見美國唔制裁雜種就知雜種真手足嚟

老昆認同